用a6400用支15000蚊鏡，係咪會浪費左？

比你用就浪費